無始之逃 (原創:夢詞人) Piano Cover

無始之逃 (原創:夢詞人) Piano Cover by 夢詞人

人見人愛是你最吃香
平易人近明辨是與非
純真仍然是你
急功與近利難與你媲美

情切是我願愛你更深
情義回贈才學著細心
情真唯求未變
只知我現在仍對你偏心

共進每個午餐
千百種得你跟我揀
你竟仍愛麵店
珍饈百味也未及簡單

從前愛愛著你似沒有心死
然而講講愛戀始終不像道理
現實是麻木禁忌 超英趕美
不得已才會獨自遠飛

仍然怕怕累你再沒法一起
原來想想太多已經虧待著你
未夠勇氣繼續想你 差點福氣
直到每個晚上憶起 曾經對不起你

任那季節冷熱天氣 不捨不棄
別要每個美夢開始 才懂去珍惜你

#無始之逃,#夢詞人,#新詞,#改編,#粵語歌,#勵志歌,#我的推介,#廣東歌,#歌詞,#音樂,#唱作人,#填詞人,#香港音樂,#創作,#原創音樂,#香港原創,#cantopop,#music,#song,#songs,#popmusic,#hk,#hongkong,#hkmusic,#hongkongmusic